{
    "Changes": [
        {
            "LogName": "BundleNames",
            "Action": "EditData",
            "Target": "Strings/BundleNames",
            "Entries": {
                "Rare Crops": "稀有農作物",
                "Fish Farmer's": "養殖漁農",
                "Garden": "園丁",
                "Brewer's": "釀酒師",
                "Quality Fish": "優質漁類",
                "Master Fisher's": "釣魚大師",
                "Treasure Hunter's": "寶物獵人",
                "Children's": "幼童",
                "Forager's": "採集者",
                "Home Cook's": "居家廚師",
                "Wild Medicine": "野生補藥",
                "Sticky": "黏黏的",
                "Engineer's": "工程師",
                "Slime Farmer's": "史莱姆農夫",
                "Beekeeper's": "蜂農",
                "Prospector's": "礦工",
                "Archaeologist's": "考古學家",
                "Helper's": "熱心居民",
                "Aquatic Jelly": "水生膠凍",
                "Bookworm's": "書迷",
                "Spirit's Eve": "萬靈節",
                "Forest": "森林",
                "Winter Star": "冬日之星"
            }
        }
    ]
}